吳志森 20200414 美國五千人集體新訟 索償額高達萬二億美金

吳志森
20200414 美國五千人集體新訟 索償額高達萬二億美金

Ng Sam
216K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@

支持「森直口快」：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe 93315439

👉O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉PayPal月訂計劃：

👉PayPal一次付款：

👉劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

👉存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@

感謝各位支持！

USD2億咁少點夠5千人分

支共： 一場鬧劇！！